[NBA Western Final] 老細，我聽日有少少唔舒服想請日病假😖

ready??

聽日火箭贏波立即辭工慶祝

加油，火箭

好想射波

聽日火箭輸波立即炒撚曬你地班廢青

lm

圖已cap

你打定信啦

射啦屌 男人老狗

返住工睇囉

老細睇撚實我